婚紗展買咗啲咩？

大家行婚紗展買過啲咩？
有咩抵買？有咩係伏千祈唔好買？
分享share下。。。

利申:買咗婚紗攝影package覺得有啲伏 ， 想聽日大家意見